【918人鏈】19:30集合，20:00開波球迷大和解

熱門一個Post都無

已出發

推呀屌

推，有人唔知

人呢屌

［十一行動］支那大國慶，我要見到旗杆上嘅係香港人嘅旗！

推返行動post

到左

冇我鏝但係有49000logo算咩意思
利申去緊